林鄭提晒水︰廢除中英聯合聲明，爭取完全自治

林鄭話一國兩制唔等於自治。
中國話聯合聲明係過時垃圾。
如果係咁，我地就要同英國講︰廢除中英聯合聲明，進行全民公投，香港人自己選擇香港未來！美國已經多次提水，抗爭目標係爭取主權！將一切返回聯合聲明之前嘅處境，英國、美國、中國甚至台灣，都有權俾主權香港。更加，香港可以以上全部都唔要，變成一個自由港，完全自治。

呢個一定要不停講、不停宣傳，因為係所有人嘅未來，超越五大訴求同光復香港！

[行動PO] 主動出擊 - 成立臨時政府 (民間議會、民間法庭、民間護衛隊)

香港自治

push

推

唔要高度自治，要完全自治

五大訴求，缺一不可

777講咩廢話？ 返去食屎啦

台獨之母 次次出黎 都叫你 繼續

有藍絲 種票 廢老

廢除唔代表要比公投你記得尋日又有類似既po

太多港豬 就算係連登都好多人屌港獨

搞公投都唔見得會贏

推左先

第一，聯合聲明己經實際上廢咗，個個人都知，但唔肯認，點解唔直接廢除佢

第二，自治唔等於獨立成國，可以係純粹一個自由交易港口，世界嘅中轉站，完全中立，完全自治

第三，公投唔係宜家，宜家係要宣揚香港自治嘅概念，等大部分人有公民意識之後，再公投。如果多數人仲係選擇跟返大陸，我都死得眼閉

第四，公投唔洗人地俾，有民意就做得，民意就係認受性

我知宜家好多人未搞清楚咩係自治咩係獨立，但一定要keep住討論，呢一步始終要面對

我要治治

應該促中國歸還自治權利予香港市民
當然實際係同國際講
而唔係同中國講

香港自治
push

但有班人話廢左，英美冇藉口介入呢？

提出廢除嘅建議，主要係逼英國同中國反枱，真正推上國際，變成香港主權問題，唔係內部政治問題。

如果主流民意係廢除，香港就變成中立，唔歸於任何國家。中國強行出兵，就會變咗侵略，真正變成CHINAZI！咁WW3就有可能發生！

中國係侵略香港